youtube見到台灣綜藝講中港矛盾

入面有隻寶寶既小粉紅

推

Push

嘩屌 無啦啦有朱康上去既

睇左一陣先記得VIU打天下有佢

唔怪之得好熟面口

入面果四個香港都係黃

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

自推

台灣綜藝收左皮好多年啦, 下下誇大黎講話係節目效果
實質失實又悶又唔好笑

依套D鬼佬講野好好笑 間唔中又有靚女

果啲香港代表Jenny其實好撚煩
又成日西面又樣柒又肥
咬字又唔正英文又唔叻國語又差
睇到佢以前過台灣初期張相成個臭飛死MK妹咁
佢仲要以為自己好撚有性格先想嘔
見撚到個八婆野又唔撚識 成日發白眼真係想打鳩佢
咩6點半播國歌 人地果時亞視6點已經播國歌
人地個個台播晚間新聞前都一定會播
條臭閪資料搜集又唔做
下下上節目鳩吹自己以前半斤八兩嘅野
人地外國嘉賓係見撚到佢個閪樣都覺得煩
好心啦臭閪咪影衰香港人啦 雖然香港人個朵都係臭

其實套節目有冇十年歷史？
個廠景真係一望就知勁舊
人地格黎台個2分之1強仲好睇過佢啦
不過台灣綜藝真係要收收皮 十幾年都冇進步
廠景又舊 layout又柒
啲CG呀背景聲又係聽到老尷果種

但朱康宜家同張繼安阿哥開咗youtube channel